求一套h漫,淨係記得情節有打火機

好似係有個女仔被人提拔,
但要成人比人屌,初初識得個男仔送左個打火機比佢(好似係)
故事最後講個男仔好似升左高層變到又肥又柒
個男仔屌完女主講個打火機壞左
個故事就完左

個情節幾sad

印象中套嘢應該係全彩

因為我淨係睇全彩

幾耐之前

今年內睇, 啲畫風好新, 應該係oily個隻

有無大神出手, 搵唔返以後唔打丁

係咪柚木'N

應該唔係 啲畫風唔係好似
我唯一肯定嘅嘢係個打火機同埋佢最後係壞左

沖繩奴隸島

真係近期？

即係原來好靚仔 但做高層變到又肥又柒

INDEXGIRLS 07 台湾風俗デリヘル INDEXちゃん?

唔係好記原本靚唔靚仔

Yes 大佬我愛你

一睇個名就知

連登有愛
貼返條link報答大家

無得戒j了

借黎推推

跪求h漫

唔該各位巴打幫幫手

伴侶h生活